msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# errors.messages.not_saved.other
msgid "%{count} errors prohibited this %{resource} from being saved:"
msgstr "有 %{count} 個錯誤導致 %{resource} 不能被儲存："

# errors.messages.not_saved.one
msgid "1 error prohibited this %{resource} from being saved:"
msgstr "有一個錯誤導致 %{resource} 不能被儲存："

# devise.registrations.signed_up_but_unconfirmed
msgid "A message with a confirmation link has been sent to your email address. Please follow the link to activate your account."
msgstr "確認信件已送至您的 Email 信箱，請點擊信件內連結以啓動您的帳號。"

# devise.registrations.edit.are_you_sure
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

# devise.shared.links.back
msgid "Back"
msgstr "返回"

# devise.registrations.destroyed
msgid "Bye! Your account has been successfully cancelled. We hope to see you again soon."
msgstr "再會！您的帳號已被取消。有緣再會。"

# devise.registrations.edit.cancel_my_account
msgid "Cancel my account"
msgstr "取消我的帳戶"

# devise.passwords.edit.change_my_password
msgid "Change My Password"
msgstr "更改我的密碼"

# devise.passwords.edit.change_your_password
msgid "Change Your Password"
msgstr "更改您的密碼"

# devise.mailer.reset_password_instructions.action
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"

# devise.mailer.unlock_instructions.instruction
msgid "Click the link below to unlock your account:"
msgstr "點擊下面的連結到您的帳戶進行解鎖:"

# devise.passwords.edit.confirm_new_password
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

# devise.mailer.confirmation_instructions.action
msgid "Confirm my account"
msgstr "確認帳號"

# devise.mailer.confirmation_instructions.subject
msgid "Confirmation instructions"
msgstr "帳號驗證步驟"

# devise.omniauth_callbacks.failure
msgid "Could not authenticate you from %{kind} because \"%{reason}\"."
msgstr "無法從 %{kind} 驗證，因為 \"%{reason}\"。"

# mongoid.attributes.admin.current_password
msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

# activerecord.attributes.user.current_password
msgid "Current password"
msgstr "當前密碼"

# devise.registrations.edit.currently_waiting_confirmation_for_email
msgid "Currently waiting confirmation for: %{email}"
msgstr "等待 %{email} 的確認"

# devise.shared.links.didn_t_receive_confirmation_instructions
msgid "Didn't receive confirmation instructions?"
msgstr "沒有收到確認信件？"

# devise.shared.links.didn_t_receive_unlock_instructions
msgid "Didn't receive unlock instructions?"
msgstr "沒有收到解鎖信件？"

# devise.registrations.edit.title
msgid "Edit %{resource}"
msgstr "修改 %{resource}"

# activerecord.attributes.user.email
msgid "Email"
msgstr "電子郵箱"

# devise.shared.links.forgot_your_password
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

# devise.mailer.unlock_instructions.greeting
msgid "Hello %{recipient}!"
msgstr "您好 %{recipient}!"

# devise.mailer.reset_password_instructions.instruction_2
msgid "If you didn't request this, please ignore this email."
msgstr "如果您沒有要求，請忽略此電子郵件。"

# devise.unlocks.send_paranoid_instructions
msgid "If your account exists, you will receive an email with instructions for how to unlock it in a few minutes."
msgstr "如果您的帳號已存在，您的電子信箱將會收到如何解鎖帳號的指示。"

# devise.passwords.send_paranoid_instructions
msgid "If your email address exists in our database, you will receive a password recovery link at your email address in a few minutes."
msgstr "如果我們有您的信箱，您將會收到一封內含可重新設定密碼連結的電子郵件。"

# devise.confirmations.send_paranoid_instructions
msgid "If your email address exists in our database, you will receive an email with instructions for how to confirm your email address in a few minutes."
msgstr "如果我們有您的信箱，您將會收到一封驗證您的帳號的電子郵件。"

# devise.failure.not_found_in_database
msgid "Invalid %{authentication_keys} or password."
msgstr "信箱或密碼是無效的。"

# devise.passwords.edit.new_password
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

# activerecord.attributes.user.password
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# devise.mailer.password_change.subject
msgid "Password Changed"
msgstr "密碼已更改"

# mongoid.attributes.admin.password_confirmation
msgid "Password Confirmation"
msgstr "密碼確認"

# activerecord.attributes.user.password_confirmation
msgid "Password confirmation"
msgstr "密碼確認"

# activerecord.attributes.user.remember_me
msgid "Remember me"
msgstr "記憶登入訊息"

# devise.confirmations.new.resend_confirmation_instructions
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "重新發送確認信"

# devise.unlocks.new.resend_unlock_instructions
msgid "Resend unlock instructions"
msgstr "重發解鎖說明信件"

# devise.mailer.reset_password_instructions.subject
msgid "Reset password instructions"
msgstr "密碼重設步驟"

# devise.passwords.new.send_me_reset_password_instructions
msgid "Send me reset password instructions"
msgstr "請寄重設密碼的說明信件給我"

# devise.shared.links.sign_in
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

# devise.shared.links.sign_in_with_provider
msgid "Sign in with %{provider}"
msgstr "用 %{provider} 登入"

# devise.shared.links.sign_up
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

# devise.sessions.signed_in
msgid "Signed in successfully."
msgstr "成功登入了。"

# devise.sessions.signed_out
msgid "Signed out successfully."
msgstr "成功登出了。"

# devise.mailer.reset_password_instructions.instruction
msgid "Someone has requested a link to change your password, and you can do this through the link below."
msgstr "有人要求更改密碼的連結，您可以利用下面的連結更改密碼。"

# devise.omniauth_callbacks.success
msgid "Successfully authenticated from %{kind} account."
msgstr "成功從 %{kind} 驗證。"

# devise.registrations.edit.unhappy
msgid "Unhappy?"
msgstr "不喜歡"

# devise.mailer.unlock_instructions.subject
msgid "Unlock instructions"
msgstr "帳號解鎖步驟"

# devise.mailer.unlock_instructions.action
msgid "Unlock my account"
msgstr "帳戶解鎖"

# devise.registrations.edit.update
msgid "Update"
msgstr "更新"

# activerecord.models.user
msgid "User"
msgstr "用戶"

# devise.mailer.password_change.message
msgid "We're contacting you to notify you that your password has been changed."
msgstr "它會通知您，您的密碼已被更改。"

# devise.mailer.confirmation_instructions.greeting
msgid "Welcome %{recipient}!"
msgstr "%{recipient} 您好!"

# devise.registrations.signed_up
msgid "Welcome! You have signed up successfully."
msgstr "註冊成功，歡迎！"

# devise.failure.already_authenticated
msgid "You are already signed in."
msgstr "您已經登入。"

# devise.mailer.confirmation_instructions.instruction
msgid "You can confirm your account email through the link below:"
msgstr "您可以利用下面的連結確認您的帳戶的電子郵件:"

# devise.passwords.no_token
msgid "You can't access this page without coming from a password reset email. If you do come from a password reset email, please make sure you used the full URL provided."
msgstr "這是密碼重設頁面，僅能透過密碼重設信件進入。如果您是透過重設信件進入的，請確認您的網址是完整的。"

# devise.failure.last_attempt
msgid "You have one more attempt before your account is locked."
msgstr "您還有最後一次嘗試機會，再次失敗您的帳號將會被鎖定。"

# devise.registrations.signed_up_but_locked
msgid "You have signed up successfully. However, we could not sign you in because your account is locked."
msgstr "您已註冊成功。 然而因為您的帳號已被鎖定，暫時無法登入，抱歉！"

# devise.registrations.signed_up_but_inactive
msgid "You have signed up successfully. However, we could not sign you in because your account is not yet activated."
msgstr "您已註冊成功。然而因為您的帳號尚未啓動，暫時無法登入，抱歉！"

# devise.failure.unconfirmed
msgid "You have to confirm your email address before continuing."
msgstr "您的帳號需要經過驗證後，才能繼續。"

# devise.failure.unauthenticated
msgid "You need to sign in or sign up before continuing."
msgstr "您需要先登入或註冊後才能繼續。"

# devise.registrations.update_needs_confirmation
msgid "You updated your account successfully, but we need to verify your new email address. Please check your email and follow the confirm link to confirm your new email address."
msgstr "您已經成功的更新帳號資訊，但我們仍需確認您的電子信箱，請至新信箱收信並點擊連結以確認您的新電子郵件帳號。"

# devise.confirmations.send_instructions
msgid "You will receive an email with instructions for how to confirm your email address in a few minutes."
msgstr "您將在幾分鐘後收到一封電子郵件，內有驗證帳號的步驟說明。"

# devise.unlocks.send_instructions
msgid "You will receive an email with instructions for how to unlock your account in a few minutes."
msgstr "您將在幾分鐘後收到一封電子郵件，內有將帳號解除鎖定的步驟說明。"

# devise.passwords.send_instructions
msgid "You will receive an email with instructions on how to reset your password in a few minutes."
msgstr "您將在幾分鐘後收到一封電子郵件，內有重新設定密碼的步驟說明。"

# devise.mailer.unlock_instructions.message
msgid "Your account has been locked due to an excessive amount of unsuccessful sign in attempts."
msgstr "由於多次的不成功的登入嘗試，您的帳戶已被鎖定。"

# devise.unlocks.unlocked
msgid "Your account has been unlocked successfully. Please sign in to continue."
msgstr "您的帳號已被解鎖，現在已經登入。"

# devise.registrations.updated
msgid "Your account has been updated successfully."
msgstr "您已經成功的更新帳號資訊。"

# devise.failure.locked
msgid "Your account is locked."
msgstr "您的帳號已被鎖定。"

# devise.failure.inactive
msgid "Your account is not activated yet."
msgstr "您的帳號尚未被啟用。"

# devise.confirmations.confirmed
msgid "Your email address has been successfully confirmed."
msgstr "您的帳號已通過驗證，現在您已成功登入。"

# devise.passwords.updated_not_active
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "您的密碼已被修改。"

# devise.passwords.updated
msgid "Your password has been changed successfully. You are now signed in."
msgstr "您的密碼已被修改，您現在已經登入。"

# devise.mailer.reset_password_instructions.instruction_3
msgid "Your password won't change until you access the link above and create a new one."
msgstr "如果您沒有進入上面的連結，並建立新的密碼，您的密碼不會被改變。"

# devise.failure.timeout
msgid "Your session expired. Please sign in again to continue."
msgstr "您的登入時效過期，請重新登入。"

# errors.messages.expired
msgid "has expired, please request a new one"
msgstr "已經過期，請重新申請。"

# devise.registrations.edit.leave_blank_if_you_don_t_want_to_change_it
msgid "leave blank if you don't want to change it"
msgstr "不想修改的話就不需要填寫這個欄位"

# errors.messages.confirmation_period_expired
msgid "needs to be confirmed within %{period}, please request a new one"
msgstr "必須在 %{period} 內驗證，請重新申請。"

# errors.messages.not_found
msgid "not found"
msgstr "找不到。"

# errors.messages.already_confirmed
msgid "was already confirmed, please try signing in"
msgstr "已經驗證，請直接登入。"

# errors.messages.not_locked
msgid "was not locked"
msgstr "並未被鎖定。"

# devise.registrations.edit.we_need_your_current_password_to_confirm_your_changes
msgid "we need your current password to confirm your changes"
msgstr "我們需要您的目前的密碼以確認您的更改"
